做咩仲唔瞓呀?

月亮有幾圓都唔係屬於你
快d去瞓啦！

love u too

Yes 已經不屬於我了

hi

岩岩收工

樓主
搵到你啦

Kk

Go sleep

Ys

詩狗

辛苦晒

自己一個過
時間特別長

青青

好多情侶

搵我做咩呀

兄妹黎

好撚多野做

加油

睇唔到月亮 你呢?

見到呀
正

早晨巴打

圖

早晨？

訓唔著同早晨都冇乜分別姐

做咩瞓唔著呀

好苦，生命好唔如意

想喊 多謝你

唉屌 又岩岩放工 cs on9

點解咁講呢

乖,唔好喊
呵返

辛苦晒
快d返屋企啦

月亮代表我的心

唉 連我未婚妻一句呢啲說話都無

係昵度竟然聽到呢啲咁温暖既說話

hi 未婚夫

因為出面係日頭 好鬼光啊dllm

睇夠好去瞓啦

可能唔記得啫
快d返去休息啦

叫我做咩

Hihi
今晚有冇出去玩呀

你係邊呀青

知道

屋企
咁曬點出去